支唔支持民主中國

以中國人依家嘅質素 就算第時共產黨倒台
最後都會變成世界自由民主和平最大威脅
蘇聯已經係一個最大例子
中國人就係世界嘅癌細胞

反對民主中國 中國應該分裂成31個國家 防範霸權主義出現
支持民主中國 全球華人大統一 包括香港台灣

比民主一班豬有乜好處

我支持種族滅絕中國人 睇唔到有改善空間

支唔支持民主北韓？

支唔支持民主俄羅斯？

關香港人撚事

要再教育13億人，難度太高

支持

民主不是最好

但總比獨裁好

唔講過程 只論結果嘅話 why not
當你依一刻中國有真民主 依班生番肯撚定仆街 中國衰香港先會有得救

BTW 都係ff 依d post 無乜意義

why not 又分裂又民主

別國事務關我撚事 最好滅亡

要中國人放棄大一統思想實在太難

春秋戰國會亂係因為秦
三國會亂係因為魏蜀
兩黨時期會亂係因為國民黨同共產黨
有派系就好難會冇擴張嘅情況出現

而已經被共產黨變佐做肉便器同韭菜田嘅中國，就算真係最後支爆，被外國撕裂嘅可能性比起真正民主自由（參考台灣）太大

或者咁講，由於共產黨地方分權嚴重（所謂習派同江派鬥爭），就算真係成功推動民主力量，民智依然未開，會係台上嘅都仲會係班撲街，繼續殃國禍民

我地香港作為自由港灣，應該努力搵辦法穩定自身力量，同時向大陸輸出革命，唔洗靠30年前已經被中共污染過嘅事件，而係要持久地讓中共本身問題一一爆出

所以香港人真係要be water，最後我地先有可能係冇黑暗嘅地方相見。

大陸公投永遠冇民主起碼8成贊成

仆街負錯皮

分裂完中國跟美國嗰套
到時不得了

五胡十六國

百幾年前英國佬黎到香港都係咁諗，所以到到回歸都未有民主
民主只係其中一條路，果個永遠都去唔到嘅終點叫烏托邦

唔好玩!! 話用wechat 係宣傳民主,反攻大陸.
都係玩野. 中共不犯港,港不犯中共.

連自己香港未必保得住.
保住自己香港先.
中共要分裂,時辰到自然分裂.
今次運動, 更深化D香港人,認為自己係香港人.

64學界都唔多理,
支聯會個套民主中國,根本衰落.